譚詠麟頭號鐵粉肥萍因病離世

樂壇校長譚詠麟（阿倫）擁有無數粉絲，當年鐵粉阿萍更是如影相隨，每次阿倫出席公開活動，阿萍總喺佢左右，不過近年阿倫比較少露面，而阿萍近年也有支持其他歌手的活動，間中也有出現。早前阿萍病重入院，直至今午離世，阿倫助手回覆東網表示已知阿萍死訊說：「佢喺醫院留醫時已知道。我哋有同佢屋企人聯絡過，不過詳細情況，譚生話唔回應啦！」

皺皮倫都差唔多架啦
好快可以係地獄見到自己既偶像

支倫食歌迷食唔中肥萍

希望譚詠麟可以早日落去探肥萍

又會香檳斷市

支持左咁多年, 換來一句唔回應

祝死者早日康復

剝李鵬牙

天滅賣港藝人和粉絲